有冇人覺得陳雲個樣同國產零零柒達聞西個樣好似....

真係好似....利申冇圖

陳雲來到
要光復
這香港

如果16年選到陳雲入去
可能會有d化學作用
而家既佢成個怨婦咁就唔好搞了
好在佢都話唔選

力拔山兮氣蓋世... ...

憑咩？

突然間變咗IT人

佢唔鳩up果陣
講d野可以好inspiring
老老實實香港城邦論都係佢手筆影響唔少人
最重要係16年果陣鳩up無咁嚴重

咪陳雲黎 國師有拍戲

Mysterio

變左型棍鬼佬
係咪應該要叫佢戴假髮

型左咁多